[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(36) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

［想見你 不見不散］想見你映後討論4

[推到金鐘 鳳南小隊Forever] 想見你映後討論5

［所以暫時將妳眼睛閉了起來］台劇 想見你 映後討論(6)

[推到出電影版] 台劇 想見你映後討論(7)

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

［預祝佳嬿再奪金鐘視后］台劇 想見你 映後討論(13）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三星期］台劇 想見你 映後討論(14）及連登柯佳嬿Fans Club

［鳳南小隊齊集金鐘］台劇 想見你 映後討論(15）及連登柯佳嬿Fans Club

［為鳳南全智賢集氣］台劇 想見你 映後討論(16）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數兩星期!!] 台劇 想見你 映後討論(17）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊!一齊推爆佢!!] 台劇 想見你 映後討論(18）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊陪你倒數金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(19）及連登柯佳嬿Fans Club

[永遠的肚臍學長] 台劇 想見你 映後討論(20）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數一星期!!] 台劇 想見你 映後討論(21）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三天!!] 台劇 想見你 映後討論(22）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!加油如萱!!!] 台劇 想見你 映後討論(23）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!為柯佳嬿集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(24）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!!為《想見你》團隊集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(25）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》55金鐘制霸] 台劇 想見你 映後討論(26）及連登柯佳嬿Fans Club

[制霸55金鐘 ！94《想見你》！] 台劇 想見你 映後討論(27）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！2020不要再揮重拳！] 台劇 想見你 映後討論(28）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！我們超愛你！金鐘嬿！] 台劇 想見你 映後討論(29）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘過後，仍然不見不散］台劇 想見你 映後討論(31) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(32) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(33) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(34) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(35) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿 金鐘相集

留名

多飲水

1001

頂打完就被1001咗

雨萱

今日飲得2L

我唔想鬧你
但呃錢呃感情嘅人可以係咁先

做咩仲要同依啲人做朋友

岩啊 我一定會同佢絕交

兜兜

即刻斟左杯水黎飲

可能佢本身住嗰啲獨立屋 揸嗰啲車都呃返嚟

我一定會唱衰呢啲人 首先我好憎被人呃，仲要係重要朋友，咁樣呃我冇咗嘅唔係錢咁簡單，仲係咁多年感情同埋信任

點樣先可以同人絕交
真心問

我有時都諗要同某啲有毒嘅人絕交
但佢約我出街
我又會答應
因為嗰日真係冇嘢做
冇原因可以拒絕

幻想佢鬧柯仙係人妖。

直接講唔想出就算

感情同信任
講真其實建立一段close嘅關係
仲難過搵錢....
雖然錢都好重要 錢係萬能

但友誼
真係唔係話有就有架
要擺好多心思同時間

佢睇到應該心諗咩料
向佢鬧咗啲語無倫次嘅嘢

對佢黎講唔係咁諗
價值觀唔同
我frd都有比佢傳銷frd sell
之後又斷左聯絡

btw pin返柯仙段野
我怕我段野會搞到小朋友喊

咁你會點樣同一個人慢慢淡出
不讀佢 等佢自己get咩事？

定係真係直接同佢講
「我地絕交啦」

冇事
就算要喊
都係因為被大家感動到喊啦

我會hea覆

好眼瞓 聽日先追po先gn

我都係, send emoji sticker 答啲野冇乜拓展空間嘅話好快就會斷絕聯絡

早抖

我試過隔左兩日先覆

最後嗰兩句好殘忍

goodnight呀畫

早抖阿畫

啲snapchat擺咗超過一星期再read 但po snapchat俾全世界睇，擺到明話俾你知唔想睇你msg
吹咩

我地卒之無響上個 post 覆 #59 講佳嬿既嘢

卒之
我好耐冇聽呢句嘢
笑死我

未諗到

掛住傾中秋、美容同小朋友嘅野

呢個好好笑
我全家都好幸福架

未打晒

幼稚園學生要瞓覺啦
祝大家中秋平安快樂
每日都有佳嬿睇

仲有時間
可以慢慢寫俾佳嬿

我都係
平時好多嘢想講
但一時之間唔係好知點表達或者點講好

早抖兜兜

聽日春田花花唔開喎

好啦
晚安
謝謝你

兜多個黃雨萱先寫囉

點解你咁有創意

要唔要整多個
五福旅遊 龍翔旅遊？

好正！！！！！！！！

你睇多啲meme都得

2020 sucks ? 有memes ! 唔驚

我唔知有咩ig可以fol所以好少留意
嗰日金鐘啲memes我都唔知係來自邊度

啲圖都係外國傳起先
台灣人本身好叻玩meme
亞洲地區嚟講 我覺得佢地玩到出神入化
你就咁ig打 meme or 迷因 （台灣叫法
你會搵到好多
香港人玩meme仲差咁啲囉

頂
你求其sd呢張
我已經笑咗

早抖
中秋平安

瞓教緊要啲

沈杏仁隻熊

我都訓了～
goodnight有愛嘅小嬿子們

我都訓了
晚安了

早抖我都瞓

大家慢慢追

早晨 終於追曬啲post

早 我都岩岩追晒

早
大家咁早

尋晚太攰揀咗訓覺 我係弱者
今朝要出遠門 搭車追哂post終於

早呀 小嬿子們

早晨

許光漢成台獨份子？中國十一國慶寫「睡一下」慘遭中粉出征

........光漢麻煩了

痴線 睡一下有咩問題？

cls 玻璃心真係麻L煩

辛苦了

唔可以係工作太忙，難得紅日咪睡一下
打出嚟迎合普通人心態

唔記得係邊見到

激撚死班小粉紅
仲有呀 咪撚攞條睇落都覺得係弱智嘅奶共霖出嚟同許光漢比啦
你返到台灣係地底泥咋 畀人唾棄㗎

有見過你嘅

冇見過

接落嚟

睇下佢點回應

睇下佢會選擇跪定點

連訓覺都無自由了

我都係咁諗

話說之前有po友同我推薦catchplay， 發現除左俗女，而家仲有埋用九，而且個數碼修復經典有好多我想睇嘅戲，今次真係執到寶

可以參考下支瑜

我cd-rom嚟
但唔係係成日入嚟望
我嗰陣係live住睇想見你 嗰陣咪已經有post嘅 嗰排有入嚟睇吓
同埋前排金鐘會入嚟望多啲

咁無聊既野點解仲要回應

因為俾人迫到要回應
佢地邊有得揀⋯

Btw 好驚
佳嬿唔好去支那發展好唔好

呢套好睇定"我可能"好睇？

想見你

早啊

戲接戲應該都無咩時間去到支那

其實就咁講句瞓覺同呼吸真係好牽強
同宋芸樺直接踩中g點嗰啲差好遠
係班支那人玻璃心過乜

雖然話一個完全唔啦更嘅story
冷處理佢係最好
衰在佢依家喺支那咁多代言約
怕佢唔係跪都俾啲公司逼到跪啫

佢地成身都係G點

慷仁殺青

等我睇埋先客觀評論下。

唔開微博就煩少樣野
同埋唔回應都唔見得會點
提住佢係台獨嘅又有幾多真係俾錢支持佢

我有睇我可能嫁
不過好耐之前

早

31:00有達達開金口
前啲都有達達出現

與此同時，有台灣網民盤點昨日究竟有多少台灣藝人在微博祝賀中共建政71周年，除了羅志祥、汪東城、林志玲、馬景濤、陳志朋、伊能靜等長期在中國發展事業的藝人外；有網民發現吳奇隆、賴冠霖、王大陸、任言愷、林佑威、利晴天、許紹洋、易柏辰、千百惠、董又霖、張賀茗、徐潔兒、王承渲等十多名藝人，在慶祝之餘，還喊出「祖國」2字，讓許多網民直呼：「等着他們入籍中國」！

上個post係咪有人問

早香港早晨

退一萬步講，祝隔離國國慶快樂都算，加埋祖國真係cls

通常啱啱睇完都會覺得好D咁。

係啊，我想睇吓要 blacklist 咩人

羅志祥真係仆街黎，之前攞小鬼既死黎消費，宜家又搞呢 D 野

王大陸，唉... 曾經響我的少女時代之後覺得佢幾好，不過人一紅就忘本 以後不了

其他人就完全無感...

但係想見你真係難得一遇既神劇
份劇本有魔力
睇既我地中毒極深
連做咗咁耐戲既佳嬿都話呢套劇好難抽離，你就知個劇本有幾勁啦

所以暫時將你眼睛閉了起來
黑暗之中漂浮我的期待

好耐冇見你

一直話要重睇 但未有心理準備

我可能比較似貼地啲既愛情故事
但係想見你係另一個層次

應該唔會既，之前都剩係光漢同派派上支那綜藝啫，佳嬿台灣都劇接劇，應該無時間去支那

你咁講，攪到我有D驚，都唔知睇唔睇好。。

成日好唔啦更咁就話一個藝人究竟有無台獨或者港獨，成班玻璃心

我睇緊小說，仲有三個 chapter 度完，睇吓睇完會唔會想睇返套劇

一定要睇

一定要睇 x2

真係!
非單純愛情故事，又結合穿越，從而帶出欺凌、自我認同等議題，真係好好睇

Sorry漏咗依個代言
除咗分解茶仲有眼霜

呢個樣正常同正好多
上次 Dove 個個

之前好似睇過
點擊率都有一百萬

其實我想知點解會有1,000,000咁多

仆街特朗普中咗武漢肺炎

一套好既劇真係可以歷久常新，我最近返睇完"我可能"，開左個post講，原本諗住連登仔會好多負評，點知零負評：

Download緊

呢套都幾受歡迎 應該唔會太多負評

見到 笑死

原本諗住好多人

我覺得去到咁熟就唔想冒險去將朋友關係變做情人關係

我試過 直接冇再同對方聯絡
唔想再見到佢用帶有曖昧嘅眼神望住我

覺得做左咁耐朋友變情人好奇怪

我未睇過 會去睇下

以後別做朋友 朋友不能牽手
想愛你的衝動 我只能笑著帶過
最好的朋友 有些夢 不能說出口
就不用承擔 會失去你的心痛

Common fd立場會好尷尬

佢地最後都一齊左

出面勁多post

離咗婚呀

必娶女人入面

天佑台港

都幾轟動嘅

我覺得好恐怖⋯

啫係你對佢冇感覺

識人最後一齊咗但幾年後散咗
因為兩個都好強悍型，係埋一齊冇做朋友咁開心

如果係啱做情人嘅話，又點會識咗咁耐都仲係朋友
共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭
別似親人那麼懷抱我 也別勉強共老朋友手拖手

我都諗起呢首歌
咁啲common frd係好老尷

呢個唔知不過佢哋做朋友嗰陣又真係好夾
但散咗之後都仲做得返朋友

好慘
由上個po追落嚟嗰啲辛苦了

早晨！！

竟然做得返朋友 身邊啲朋友唔尷尬咩

早晨阿小朋友韻如

嗨
好久不見

我自己覺得分手再做得返朋友
都係因為佢哋冇愛過對方

唔尷尬有時會拎嚟笑下
不過佢哋自己就冇乜提過一齊時候嘅嘢

玻璃國既人真係

離婚潮

好鐘意你個名首歌
希望娃娃聽日金曲有好成績

好似舊年彭于晏護旗，跟住成班彭太離婚咁

你入黎呢到問
真心 想見你

很久不見

祖佢老味
滾回支那啦

越黎越鍾意娃娃把聲
佢唱刻在我心底的名字比原唱仲感動

點解可以咁不知廉恥講出嚟
仲話等佢地入籍
真係唔知咩料

我琴日都搵下佢新專輯啲歌黎聽下
有啲好鐘意

China Joe應該嚇到震緊

你琴日喺fd屋企訓嗎
點解仲早過我起身

真係

係啊
你太晏起身
依家食完野同佢睇緊第三集

點解佢咁睇唔開 佢喺大陸都紅唔起
搞到兩頭唔到岸

應該係之前既
佢話最鍾意既國家係台灣
之後就俾小粉紅攻擊
佢又係支那簽咗約拍戲
之後應該係經理人逼佢講

不過條路自己揀 仆街唔好喊

以為係琴日 我心諗你套戲仲播緊

可以睇到想見你依套咁好睇既劇，我覺得好幸運

題外話
今年 守夜人 都入圍金曲31
最佳演唱組合獎

好鍾意佢地呢首
我睡不著

「重複的晚安 空洞的眼底
我們都把自己逼得太緊

睡不著其實沒有關係
你的故事還有我想聽

你 醒得用力 以為黑夜會過去
我懂你渴望有人注意

你 心臟秘密 等待某個人開啟
我睡不著也不留下你」

之前佳嬿 既五星級魚乾女
佢地都有份製作配樂

我諗佢都係過唔到支那
先接 浪漫輸給你
希望唔係啦..

變到兩面不討好
見佢新劇播個陣一堆台灣人鬧，然後小粉紅繼續話佢能台獨

佢自己諗啦...

碌咗兩下微博
fans係幾多 但冇咩人like佢啲嘢

多謝老妖介紹

我啲屋企人鐘意咗坤達話佢好可愛

達達

睇歌詞
又令我諗起我地夜晚成日喺度失眠圍爐傾計

佢地話達達仲後生過佳嬿

咁正！！！
好想要坤達蛋捲啊

其實都真

但！可能關佳嬿嘅打扮事啫

陳若敏咪幾後生

佢依定係咁睇達達啲片
係咁笑 係咁話好可愛 好靚仔

根本係坤達唔識老你睇歐弟個啲

你屋企人都好可愛！

歐弟。。。
真係唔知點解
睇落大坤達10年
唔知關唔關皮膚黑事

好鍾意睇坤達嗰集狗屎寫手（Str network）

達達係好可愛好靚仔
有眼光

坤達係偶像定位 所以要keep得好

我老婆是金鐘獎最佳女主角

想睇 咩嚟

人生巔峰

今日去郊外 曬到痴咗線

佢嘅最大成就

受咗咩刺激要咁對自己

你應該睇左？

今日好好天 要飲多啲水小心中暑

知道雨酸

有我又煩 無我又曬

未睇曬

早幾日黑雨酸落曬
所以今日就好好天

仲要搽防曬！！

著淺色嘅長袖衫如果有唔舒服
就要去陰涼嘅地方抖抖喇

同你地講完我而家決定重溫多次
坤達：「柯佳嬿這兩年終於有了人生代表作——跟我結婚」
唔知會唔會有機會睇到佳嬿上呢個節目呢？

我依家已經走咗返緊屋企休息了

想睇

明天更好終於有得戶外運動

成日諗佳嬿攬住達達既情景

頭先經過球場都見到好多人

當吸下新鮮空氣
做足防曬
飲多d

水

今晚到我打邊爐

女主要林志玲嗎？

上年年度歌曲/專輯既 Jolin
今年會出席頒壓軸大獎

你食咩大人啊今晚

食一鍋堂

笑到痴線
外流結局

我都想gulugulu啊

老婆的外流影片裡竟然沒有我

Btw佢平時講嘢真係好慢

好好食
食到食濟左

咁誇張
你食好多嗎！！
定係又瘋狂隊烏冬

都成兩年前
太好食唔小心食得太多
我打邊爐唔食烏冬

下
見大昌有小芋圓買
自己整

冇聽過呢間嘢
但見你話好食到食滯
即係應該真係好好食
mark低佢下次去食先！！！

笑死我
韻如廚房

岩岩睇完最新嘅一日，如果佳嬿會去就好

利申：好想去睇演唱會

好想睇
唔知之後有無機會睇返

做咩鳩⋯我自己整都唔使$10

終於重開，等到人都癲，正常嘅

放題

笑死

等你整俾我飲

互相放毒。

臺灣劇就係比到人一種感恩既感覺。

一鍋堂好食阿，啲丸係手打，湯底都多選擇
不過好多好多好多人排隊
唔book枱或者電話攞定飛就好難食到

幾正喎。

牛大人同一鍋堂你會揀邊間

好吸引
我又食！！

哇 兩間又真係幾似
啱啱喺openrice睇咗
啲飲品又係自家製咁

光漢尋日冇出po賀國慶
反而係IG出story話要休息，結果比班支那人玻璃心攻擊佢唔表態
好慘

玻璃心真係麻撚煩
訓覺都係錯

好難揀喎
想食鴨血就牛大人，想食丸同湯底就一鍋堂
不過牛大人嘅菠蘿雞湯底都好食

好
下次試牛大人先

睇完超級夥伴 好睇

牛大人

冇祝賀就話佢已經政治表態咗
真係CLS

講又錯 唔講又錯
真係訓覺好過

訓覺都比人鬧

好

好鍾意食鴨血

小嬿子們啲口味好似

我都鍾意！！
但喺香港好少有啲又滑又好食嘅鴨血

肯好肯好

一鍋真係好好食

同意

我決定下星期去食牛大人
好想食鴨血

倒數最後4集 有小鬼隊長的玩很大

無得食鴨血都有d衝動棍買碗韭菜豬紅食
但我沖咗涼

食完再沖

但落去來回都要廿分鐘啊
都係諗下先

但我覺得豬血入面無味 唔好食
好似水咁
可能鋪頭問題

有無得外賣

我自己唔太食到豬紅
因為陣腥味太勁

食完再沖！！
食嘢大晒！！

diu點解我會打左豬血
其實我唔係好識分咩係腥味
不過都好耐無食

金曲31／星光爆棚！蔡依林、Ella、魚丁糸全都來了

今年頒獎嘉賓陣容好強
但係唔知點解我個腦想 佳嬿都有份頒獎
咁就三金都做過頒獎嘉賓
雖然金曲好似唔關佢事咁

睇間嘢整得好冇食
通常配酸辣粉或者車仔麵食嘅話就會冇咁腥
啲濃湯蓋過咗陣腥味

民以食為天

我都覺鴨血好食d
但豬紅作為鴨血既substitute都唔差

係香港都無乜點食過
有一年去台灣食個綜合湯
入面有豬紅
陣腥味 真係搞到我有陰影
同埋繞河街夜市門口 勁難食既豬血糕

無

咁樣嘅話都幾搞笑
佢去過金曲 但831都未去過金曲

因為可以見到佢
聽晚又要坐幾個鐘睇

無佳嬿呀

冇錯！！！
我想食嗰樣嘢就一定要即刻食到
仲食過為食物而喊

我知啊
但金曲獎都要坐幾個鐘睇

第31屆金曲獎頒獎典禮即將於10月3日登場，不僅表演嘉賓眾星雲集，頒獎嘉賓也是星光熠熠，包括Ella陳嘉樺、Leo王、王柏傑、艾怡良、李欣芸、林俊傑、茄子蛋、姜育恆、徐佳瑩、徐若瑄、孫盛希、魚丁糸、動力火車、陳子鴻、陳明珠、陳珊妮、許富凱、曹雅雯、黃子軒、黃韻玲、蔡依林等，大咖多到爆棚。

又王柏傑

明明想見你x3 好應該入圍

可能你個間好食
我多數飲茶先會食韮菜豬紅

到時係咪又會有人問佢想邊個拎

要呀
希望娃娃 滅火器 9m88都有好成績

之前見到豬血糕唔敢食

我好撚肥

小朋友

老是常出現

小朋友你好感性

我知道你想誰拿

！！！
因為嗰陣辛苦咗成日
但竟然想食乜都冇！！

咪講呢d
你邊到肥

點算啊

可能因為食多咗月餅

用跳繩代替踩單車
跳繩好似有用啲

係 今日轉咗做其他嘢

過節肥都正常
之後要控制返飲食就可以

做完單車再做重訓？
我呢個禮拜日日出街食都食肥晒

會唔會返唔到轉頭而家個大髀好粗

我成世人都冇咁樣肥過

我喺打冷舖買
飲菜質素麻麻都好合理

我唔敢踩單車啦
識人打拳佢話如果你係想減下半身嘅話
就唔好踩單車因為功效好低 同埋個小腿都粗埋

我而家轉左原地跑但係要「吉」起個腳尖

做腿既重訓 可以瘦全身

要唔要我地督促你伏運動

睇下咩情況

係為食既小朋友

加油阿，我都要做多啲減肥

唔洗驚
我琴晚都食左2個奶黃
係都我肥過你

我今日食咗1/4隻傳統月餅

琴日食咗1/8隻傳統

會

我食正餐都食多咗
平時食好少 半碗飯 依家一碗飯

冇咩食甜嘢 除咗月餅

琴日食左1/2傳統月餅，今日食咗1.5奶黃

我都覺得食嘢係條不歸路
我本身係可以全日唔食嘢架
係完全冇食嘢嘅慾望

但識左個做foodie嘅fd之後
就成日陪佢去混港九新界食唔同嘅嘢
又不斷影相打卡

搞到個人為食咗
宜家已經番唔到轉頭
一有壓力就係咁食..

呢兩日都冇食月餅

好少啫
痾舊屎都冇咗啦

唔洗咁容易就有罪惡感
你平時已經食好清
咪當抵銷番！

我食宵夜呀嘛

以後宵夜淨係食香蕉

你宵夜食咩先！

我有frd都試過係咁食 但控制唔到
如果真係控制唔到就食多啲健康食物
或者上黎傾訴

去後台偷食

果醬麵包
有啲會食蛋糕

真係。。，我都被自己嚇親
一路食一桶hagen daaz
一路飲珍珠奶茶
仲開埋薯片同麥提莎
真係食到就黎嘔先停
好恐怖啊屌

不過宜家冇咁做

不是說好不說的嗎

算健康了
以為你係煮公仔麵嗰啲
不過你食咁清淡應該唔會

好痴線

我日日半個傳統

屌鳩班支那人

好在光漢無出聲

我個frd都係咁

麥 麥提莎好食

但好撚肥
我應該起碼一個月冇食

大壓力就會想食

我嗰陣都冇俾任何人知
真係太恐怖驚嚇親人

真係 一大壓力就會好想食朱古力
所以都唔俾自己買了
一買咗喺度 就會食到冇先停..

佢都淨係話左比我知

咁你對佢嚟講一定好重要
重要到 喺呢啲時候 覺得個世界上得番你可以被佢依靠

喂！食野係開心事黎
唔洗大壓力架！

@白韻如！
尤其你咁瘦！

做hiit就得啦
再唔係ringfit其實都幾好

ringfit好好玩
但又唔想突登買switch

一齊睇達達玩

又有得玩 又有得瘦wor！
抵買

哇 起晒展咁 點抗拒啊....

好多人都真係玩到瘦

我wfh嗰排
都係靠ring fit

達達是仙的

我都係仙嘅一部分！

坤達對決世界球后戴資穎，小戴健身菜單公開！【 EP1 】｜揪健身吧！魔鏡

小朋友韻如咁快開咗37

都話p牌！要較定鬧鐘
同埋呢度推文嘅速度太唔穩定
有時可以快到開唔切
有時可以有排都未到1001

今晚應該唔得

已經放棄追post

今日好似個個都有節目

我睇緊第一集。

睇完唔明/想傾
一齊傾

唔敢喺嗰邊食陣味唔同香港

月餅真係易肥盡量食少啲

咁恐怖
不過既然台灣都有鴨血 就當然食鴨血
香港少見鴨血先要食豬紅

原來金曲係聽日

中秋都過了
應該差唔多食晒啦
食完再一次過減

係啊
你無追post 睇唔到老妖啲post

未回魂

長假想睇晒佢
睇到第9集
想問下 李子維唔係2010年先係32老闆得知傑自殺
點解2008年會知要阻止佢跳樓？

台灣豬好似純天然飼養所以整嗰陣少啲加工嘢，但就會有陣怪怪地味，我唔太食得慣

我就係中伏了

最後一個奶皇

真呀不過我又多咗盒榴連月餅要食

醉榴香馬拉榴蓮月餅？？？

聽日我地會暫時轉做金曲討論
遲d傾埋金馬
實行想見你post傾晒三金
講笑

咩牌子嚟架 個包裝咁得意嘅

好想食

台灣嫁 皇上不上朝

劇透

一邊睇一邊上黎傾啦

我都好想囉
今年竟然冇買到榴蓮月餅

未睇屋企話隔離食唔哂咁多

2010係詮勝（子維靈魂）
直到2017空難 詮勝離世
子維既靈魂返去2003既子維
所以子維會知俊傑係2008年自殺
先去阻止佢

屋企無人食 無理由自己食

原來2017記錯

Line 直播未睇過
香港睇唔睇到

可惜了

Youtube有直播

多謝大佬

2010年李子維 in 王詮勝知呢件事
然後王詮勝2017年空難之後，李子維既時間線就返到2003年車禍之後繼續

可唔可以請我食一啖

其實個價錢咁貴
我寧願買個榴櫣

利伸：唔食月餅既我都食過醉留香

唔知今次公海有無post
但我應該都會睇下

睇到佢地唱K，又飲返果款臺灣啤酒，同又青大仁成日飲果隻一樣。
感動。

罰你重睇

食飽飽了
Btw book咗位都等咗成45分鐘

一個人錯就要全部人一齊受罰！！！

係咪有限時要90分鐘食晒

我地全部小嬿子一齊重睇

竟然

兩個半鐘
但係我地都食唔足咁耐

夜啲返去影

都係不過未食過唔知係點嘅樣

諗起中學一個人答錯 要罰前後左右

痴線
唔怪得雨萱會食滯
點樣烚足咁耐
煲粥咩

咁無辜

證明大家都出嚟食返嘢

呢度唔止罰晒前後左右
係成個嬿窩都要受罰

其實傾下計 好快過

然後答錯個個又內疚

真係好拎多人 荃灣

一陣可以行埋donki喎你

答錯嗰個勁大壓力

今日琴晚睇左頭四集

阿舅父講大話整到件事更加複雜
講乜鬼加拿大冇返
即係第8集尾個個電話都係2010年聽

跟咗fd車走了

其實都係子維既計劃

好癲
本身已經冇人想答問題
仲要一個累全家

周街都好多人

要罰咩架

最近成日donki買番薯返屋企食

下集應該係醫師班長發癲
實好嬲
加埋一日睇左7集
冇乜動力繼續添

好好食
雖然20蚊貴過日本成倍

舅父一定要講大話
佢唔講唔會引到雨萱搵真相

我都係！！！
你買凍定熱！

真係好正囉
成程巴士都聞住陣蕃薯味

慢慢睇
睇太急
消化唔切

依個唔算懲罰喎

係 會好快唔記得

雨萱個速度就啱啱好喇

其實係大獎賞

我無買過凍wor
凍好唔好食架

我多數$10買半條

我自首金鐘之後未重睇
太忙

但係蕃薯食凍先唔肥
抗性澱粉

Donki我只買過熱
但係台灣既冰地瓜好好食

半條唔夠食

我唔怕肥

真係
日日都見到佳嬿

我都仲睇緊小資女

咁咪要睇好多年

純個人意見：
其實我覺得未睇晒成套想見你 就唔好黎討論住
因為依套太多野估、意想不到
比我地劇透咗就慘

一個長假好快就睇晒 睇完記得返黎討論

我頭先唔記得加密

回應舊post

柯佳嬿《海霧》應該無係金馬獎食白果, 反而更似係無報名/取消報名.
因為《海霧》定左係10月於大陸網播, 如果《海霧》獲金馬獎提名, 會俾大陸ban.

如果咁講 似取消？
因為佢有入到初選
但係老實講 海霧去到支那
都唔見得會好成績

入得黎其實都預咗被劇透🙈🙈
我個陣都忍得好辛苦

似係取消報名.
大陸定左10月5日網播.

提名都被會ban？
香港會唔會上海霧？

如果要去支那上
而放棄參選
我自己對呢套戲都幾失望..

上年開始, 中共要求電影杯葛金馬獎. (所以好多中港合拍片都無報名, 杜SIR都要臨時退出評審)

天下一有份投資海霧, 可能有香港版權)

支那上年開始全力杯葛金馬
上年支那既金雞百花
突登同金馬 同一日舉行

咁都係 仲有太陽娛樂
咁無辦法

點解金曲又唔杯？

日本100yen

依張反而未見過！

我陪frd睇咋
佢都好想快啲知後面劇情
但又好攰

因為金馬55既時候

而在頒發「最佳紀錄片」獲獎作品時，《我們的青春，在台灣》導演傅榆上台發表得獎感言時說：「希望我們的國家可以被當成一個真正獨立的個體來看待，是我身為一個台灣人最大的願望。」這被認為是台灣獨立傾向的言論，引發國際媒體大幅度報導

@白韻如

咁差唔多3倍了

我睇第一次既時候用左四日睇完成套劇

玻璃一地都係

諗起想見你電影版 如果係真

追直播 每次睇完都想快d到星期日

我應該兩日

我同佢講台灣直播一星期一集
佢接受唔到

其實真係好難忍
由其係套好好睇既劇

看完台劇《想見你》後的 3 個關鍵與劇情解析 :「耳朵」「師哥是我」與「One Day」

啱啱見到呢篇文，想分享下

所以我要等我的婆婆

我都好難想像如果個時跟播會點...
一定好難忍，想快 D 睇晒...

我反而喺香港冇買過熱
因為香港太熱！！

其實差唔多
但凍好似會紮實啲
不過都係好淋好香好好食

有得咁嘅咩？？
買半條會唔會好似冇咁衛生
切開咗仲要返到屋企先食

唔緊要我都未！
因為仲睇緊大稻埕
睇到19集了！！！

未睇過！

crazy
之前已經見到佢畫左好多小鬼

屌
好想睇蜘蛛呀

一個禮拜一集我真係唔掂
唔係等唔切 而係劇情太燒腦唔接住即刻睇會唔記得 跟唔返佢講乜

我啲手手腳腳話我知開始乾燥了
大家記住搽lotion

係
鬼哥同高以翔嗰張

所以前一晚有重播

蒲頭了

係 佢地好多重播
又會有線台遲一個星期播
同埋俾埋review你

我試過買 中伏囉
個次我4點幾去
咁你知日本donki嘅蕃薯係自己拎架嘛
個熱櫃仲要係有好多熱石嗰種

一打開撕開啲皮
屌
啲蕃薯已經熱到變咗柴皮咁
一咬落去係乾真真架
應該係擺咗好耐冇人買
烘到冇晒水份..

珍
要消化

屌 玻璃心真係麻q煩

放工了？

追好辛苦
個心不安成個禮拜

食緊宵夜

係咪香蕉

咁慘
下次要㩒下佢
不過我買親都熱辣辣

我有搽body shop嘅body yogurt！！

去咗邊！！！

我食緊提子

有排都冇得去日本！！！！
要食住香港donki嗰啲先！！

對香港donki無咩興趣
日本試過自己行左兩個鐘

淨係美妝已經可以行一粒鐘

yes

我係日本donki買過g-shock

竟然
真係平d？

我小學都係戴佢

平d
香港價錢打8折

痴撚線做乜鳩

可以退稅又可以用coupon

好啦等我下次買凍先

滿地玻璃

我小學已經覺得g-shock好唔靚

我嗰次買咗差唔多10萬yen嘢
佢d dickies衫都好抵買

玻璃蟈人係好撚麻煩

銀色
以前好鍾意

李子維嘅電子錶小學生喔？

我嗰隻係白色 然後錶面係天藍色
嗰陣覺得有隻咁嘅錶已經好滿足架喇

睇到呢個term笑咗出聲

有隻讀書時期帶既
黑金色

忠實fans喎

個時好想要白色配粉紅

不過，我後尾睇返映後直播，發現其實台灣觀眾好似真係好留意到仔細位，亦好跟到劇情步伐

點解媽咪冇買到俾你嘅
默書得99分？

以前真係個個都戴 男仔
Smart watches 出現之後
打晒入冷宮

係 佢地問既問題
真係睇得好細指
不過助聽器 就個個都想問

真 超勁！！

知道好多人都係睇完都唔知自己睇咗乜咁

仔細*

我自己都覺得好貴

玻璃心
我欣賞佢暫時仲未忘本同未奶共，唔似得王大陸個D咁，相信佢仲 keep 得住班許太

話說，繼噚日響 Elements 見到 Calvin Klein 有佢之後，今日響 K11 Calvin Klein 都見到...
真係周圍都係光漢...

我寧願光漢學韓文
討好泡菜大媽
都好返媚共

我都想問助聽器既問題

咁岩上網諗住買MMIRACLE+ SOS ACNE CREAM
如果有人有暗瘡粒粒煩惱 可以試下
如果想睇皮膚科可以介紹你
琴晚見返之前張爛臉相真係崩潰

之前係大西北都見過

有 D 位真係要留心，如果唔係就會唔明，好似樓上講既同時間有兩個子維靈魂咁，或者雨萱三度穿越後既事 (唔想講太白，因為呢度有人啱啱開始睇)

係咪面霜嚟架

乜真係有過同時有兩個李子維咩....？

我覺得光漢響韓國其實已經好紅，所以想打入個市場唔難

淨係搽粒粒暗瘡

機場

機場個幕唔係咩?

啱啱search咗
好似真係好神咁！

罰韻如重睇

第一次覺得暗瘡膏有用

佢睇左8次

頂 我以為佢意思係好似雨萱&小雨萱咁
即係佢穿越去韻如嘅時候 同時有個小雨萱喺同一個時空咁

但都唔記得機場呢幕

我錯了睇太多次反而犯埋啲低級錯誤
我就黎升仙了

我啱啱get錯咗！！！

所以要睇到記得為止

因為你個心係仙到

【笑到哭】金鐘55爆笑獨家花絮! 最real後台大揭密(許光漢/柯佳嬿/張孝全/王柏傑/賈靜雯/楊謹華/李沐/蔡淑臻/炎亞綸/吳宗憲/黃子佼/Lulu/吳姍儒/盧廣仲/范少勳...等眾星雲集!)

今日新片！

睇到同佢地一齊講對白好冇！

想食大蔥

好難食

燒雞健康過炸雞
豐富蛋白質

唔食+1

唔食+2

好肥 翻去食條蕉先

唔好食有梅花點

點會冇梅花點生嘅邊好食

痾埋屎先好訓

生蕉難消化！訓覺之前食會胃痛！

有排未瞓

但係太熟糖份高
咁夜食唔好...

我係跟住台灣播嗰陣睇

日日都咁夜訓唔聽佳嬿話！
聽日洗唔洗返工

幾好笑 原來李沐咁細粒

唔使

大家聽日仲有冇假放

咁早就訓咩！！

耶 終於可以放空一下了

聽日要返工

年輕真好

聽日有野做要早起身
但我瞓唔著

李沐好似話自己 45 kg 左右

放
要瞓返夠

依家咁早
生理時鐘唔比你訓

臨瞓飛住睇
仙係咪得2分幾、5分幾同12分幾出過場？
原來仙行紅地毯前都識講下笑

可能係

我都飛住睇
係

仙話要十至二訓

我冇留意秒數 不過佢出得好少

連假的第三天，晴

係
仲以為有食蕉/後台攬攬片睇

食蕉好似係得光漢? 仙係食果仁？
同埋後台攬攬片可以睇返仙自己既 vlog

咁岩聽緊兜圈 同大家分享

金曲31亮點搶先看! 蔡依林田馥甄等豪華嘉賓都來了

雨萱做 meh 叫我啊？
同埋聽日睇唔睇 Hebe?

路過了學校花店荒野到海邊
不過我對花香敏感亦唔識游水

睇啊 希望佢唱自己歌

我唔識欣賞

我都唔識游水

只有一個人行返屋企嘅時候
先發覺有個人陪住 都幾好

小嬿子陪你

聽柯佳嬿嘅渴了
你就會覺得好熱鬧

翻到屋 突然又覺得 都係一個人就好

來回地獄又折返人間？

【55金鐘整理】許光漢&柯佳嬿合唱〈想見你X3〉 于美人引言追思小鬼黃鴻升、吳朋奉等已故藝人T_T│我愛偶像 Idols of Asia

都係今日新片

2:48 童顏女神柯佳嬿

講佳嬿個到幾好笑

變得快到

頭先碌到
有啲sad 本來唔打算再睇講已故藝人個段嘢

我就是爛

你的情歌

出爐金鐘獎視后柯佳嬿去年和《想見你》同期還有另一部作品就是愛情電影《你的情歌》，不過這部作品並沒有在香港上映，但在台灣都引起不少迴響。柯佳嬿飾演遭未婚夫背叛的音樂老師余靜，她為了治療情傷流浪到花蓮，遇上鬱鬱不得志的流浪教師邢致遠(傅孟柏 飾)和天生好歌喉的學生李東朔(謝博安 飾)，靜和致遠指導東朔參加歌唱比賽，然而兩男都同時愛上了靜，令靜的心開始動搖。

即係話香港唔會上？

我係忍到睇完先入嚟，一嘢追左6個post

可能台灣個邊未有消息姐

Hebe片 原來三日前
幾好笑

我第一次睇個陣一日一集，都好難先忍得住用依個速度去完成

同感
一日一兩集其實啱啱好了真係

我有睇過
仲有 SHE 合體條片，Hebe 比 Selina 同 Ella 摸全身，跟住仲笑話 Hebe 把頭髮好似大腸包小腸

個段有睇

長版d既或是一首歌

今晚好似少咗人

因為聽日要返工

仲唔瞓？

對唔住

琴日同大家講完金盞花
最後我拎翻個樽野出嚟用多次睇吓係咪真係敏感

仆街我用嘅個啲位全部爆曬暗瘡

Content farm ...

放假嘅喺度

放假唔想抖

不過，佢 刻在我心底的名字係寫 香港上映日期：待定 wor...

證明真係有問題

我都係強迫唔瞓嗰隻
唔想嘥時間瞓

扔曬 唔留了

對於瞓唔著嘅人嚟講呢件事好奢侈

唔攞嚟搽手腳？

+1

最佳男主角果個直頭影都冇

你仲未訓

瞓到又唔代表瞓得好

講緊我？
係啊 佢話仲審核緊

傻的嗎！！點解要用自己嚟做實驗？？？
咁大犧牲

你係用咗其中一支 定係成set一齊

我識

訓覺真係一件好撚煩嘅事

成set

痴線 你唔係搽晒成塊面架可

笑左 識
但唔係好記得

笑死我

當年仲有燙金咭、閃咭

仲有螢光膠卡

瞓唔著

Shining friend！岩岩search左
但我諗緊我腦中係呢首定眼淺

同埋扮簽名卡

歌我唔記得啦
劇就記得

Shining friends係中小學必唱歌

呢個我識！

試下聽呢啲

正啊

係咪太緊張讀書嗰啲嘢

唔係㗎，我鍾意瞓但唔會瞓好耐
7 8個鐘好夠

小學畢業

得我哋放假

頭先聽咗好耐個啲咩一個鐘安眠
越聽越跟住佢打拍子

呢個正

聽返前奏即刻記得

我好明白你

你係咪諗太多嘢

today , 友共情

但我會諗到 同年紀 成為無悔知己

我們的紀念冊

我覺得呢個幾好笑
細個真係聽過首歌先識答

聽到唔想再聽

@小朋友答！

熱愛音樂
一路聽一路個腦打拍子哼melody

老鼠安首 前程錦繡

same 點知一聽係英文
白日夢發過多少篇 班房就是場地

油不是

聽返先記得呢首歌

睇左頭兩集，坦白講好似無"我可能"咁好睇。柯佳嬿做得唔錯，但男主角同大仁哥比，好似吸引力差D。男女主角既互動都無咁好睇。最正反而係伍百首歌，好有味道。
睇下睇哂之後會唔會改觀。

頭2集係悶少少
追落去又唔同

李大仁係吸引過李子維

講起餅碎

！ teresa同屎塔肥大和解！

係咩？
我只係記得8婆歐文詩

靠講其他餅碎八卦維生嘅歐文詩

你要捱過頭兩集
我陪我frd睇 佢覺得對話好老套 好夾硬嚟
但係之後睇返就會明點解佢地會咁講野

蝦我嘅！
我都話唔識曲奇
仲出啲曲奇嘅歌嚟考我

加油慢慢睇

唔
好
飛

佢好似仲同kary stephy frd？

終於

我一定唔會飛。

聽完答！

呢個我知

我飛住睇 飛走咗一集仲未補翻

油！！！

Teresa講仆街 打冷震

係掛？
stephy 應該係
kary 唔知

主要係男女主角比唔到一種好close既感覺出黎。又青大仁就比到。

訓了 各位早抖
聽首歌再訓

魏如萱ft. 岑寧兒 <星期三或禮拜三>

叻

她（傅穎）又笑稱在中學時試過在廁所內對自己講了一句「X街」，之後自己卻嚇得整個人打冷震，從此便不敢再試。
網民覺得她把爆粗和打冷震關聯在一起，膠力十足；另外她對爆粗的反應過大，令人感到她在刻意裝道德，扮純情，十分虛假。相關言論被網民不斷重提，更成為潮文

印象中之前見4餅永遠少一個

Miki?

歐文詩唔係4餅啦
miki 同kary 反咗面

原來成2點
瞓啦 聽日再傾

頭兩集係舖之後既野
第三集開始好好睇
柯佳嬿之後演技會更加勁，男女主角會更多好既互動，敬請期待

笑死
我試過返工講粗口比同事話我好唔襯 叫我唔好講

Goodnight

記錯4餅有歐文詩份

4餅永遠少一個應該係傅穎

早抖
我都差不多訓了

冇個八婆份架

Btw以前我屋有9餅嘅poster !

個陣攞嚟墊鞋用

goodnight

用poster墊鞋

好熱 可以涼翻啲未

又熱又乾燥先黑人憎

幾好啊poster紙質又夠厚

我已經半個月冇開冷氣同風扇瞓

但今晚好熱 開風扇先

大家要聽佳嬿話 訓覺啦

多謝白韻如

我印象中塊嘢好硬淨
用咗好多年

係喎未爬文 頭先你地前面係咁@我都冇睇添

好過又熱又濕坐喺度都出汗

當你睇哂13集再睇返ep1 2就會覺得呢兩集都好好睇

早晨喔大家

格格唱刻在我心底的名字

分享仙的心靈雞湯

有無人會去睇打噴嚏？

早啊自由hi

自由hi

仲未落畫？
無太大興趣

自由hi
早晨阿

對柯震東冇乜興趣

想睇林依晨姐。

頂 黃雨萱太蠢 間接殺死自己條仔
睇到好炆

你睇完介唔介意俾啲feedback
唔錯嘅話就去睇
再排落去天能落畫都未排到睇佢

睇落去先啦 宜家睇到第幾集？

睇到班長打完J整緊標本

我就係想問下人好唔好睇。。

老實講睇左trailer，覺得普普通通。

之前有frd睇左話唔知關打噴嚏咩事
我trailer都無睇 所以唔知

香港早晨

睇trailer，依晨打左個噴嚏囉。

女主角每次見到男主角都會打噴嚏

我都係對柯震東無興趣
同埋預告片感覺麻麻地

唔會啦 柯震東

切左個未熟晒既牛油果黎食

唔會好硬？
應該會食到索索聲

會
以為夠熟

紅雨萱你點食牛油果
我加海鹽同黑椒

我試過加豉油
有排yogurt同cereal
岩岩炒左蛋同煎左雞胸加牛油果就咁食

牛油果加豉油之後
真係有種食刺身既感覺

係
有次有煙三文魚 放埋一齊食好正

我都好怕開錯未熟既牛油果
好硬 好難開

雨酸上面長文係咪寫比柯仙

我都今晚打先

出面熟入面未熟晒

係啦

有個問題
我咁樣cap嘅話cap唔到你個名...

或者你唔好覆我個post
就咁paste喺回覆嗰度？
反正見到咁大段字都知咩事

sorry雨萱

攞去整poke bowl

洗乜sorry

今晚00:00就截止了一齊勇敢說出對柯佳嬿的愛吧！

但唔好覆我個po！！！
如果唔係cap唔到你地嘅用戶名！！
就咁post上嚟就得！
韻如見到咁大段字都知道咩事了

因為麻煩到你

看完想見你第一件想到的事情是
好期待好期待好期待柯佳嬿今年再拿下金鐘最佳女主角獎
大家都說許光漢好帥 我說柯佳嬿好美
從那天開始期待金鐘 然後因為想見你讓這個討論區的大家相遇
雖然彼此不認識 但我們會分享日常生活的事情 什麼都聊 然後大家一起等到金鐘獎公佈入圍名單 再等到9月26日 從五點紅地毯開始討論到十二點 直到金鐘頒獎禮結束了
大半年過後我們還在這裡聊著生活大小事
因為大家已經成為嬿窩裡面的小嬿子了
未來我們都會在這裡繼續支持你 期待你的新作品 不管是戲劇還是書 或是單曲（？

在金鐘看到你的樣子我們都很心痛 大家都很想去抱抱你
幸好典禮過後幽默的仙女又回來了
看到3點的直播我們都比較放心了
你說要十點到兩點睡覺 我們會努力聽話的！

想見你真的是很有魔力的劇本
不知不覺走到很深 走不出來了
謝謝這個劇本給我們感動
看了一遍又一遍 都會被黃雨萱陳韻如深深給打動
作為觀眾也很難抽離 很難想像你有多難
謝謝你用生命去註釋這個角色

喜歡你的認真 你的努力 你的平淡 你的樸素 你的低調 你的幽默 你的善良 你的可愛 還有你的美
看到你的文字 訪談總是覺得很溫暖
跟自己過不去的時候 看到你的po文就會豁然開朗了
也會常常提醒著自己多分享善意給身邊的人 把今天過好
謝謝你成為大家的人生導師

最後 不好意思想問一聲我可以當謝太太嗎 雖然很多許太太 但我比較想當謝太太
每次看到坤達在綜藝節目玩遊戲都會覺得 天啊也太厲害太帥了吧 運動也很強 畢國建趙士齊也好帥
也很喜歡他拍木曜4的認真 敬業

未來會一直支持你們 期待你們再有機會來香港

真的最後了 有看到我的名字嗎
在粵語中喧跟萱的讀音是一樣的
所以我改成了黃雨萱（喧）賓奪主
因為黃雨萱真的用了陳韻如的身體 喧賓奪主了
小姐姐 我叫黃雨萱賓奪主 你不可以忘記我喔

Copy n paste 輕鬆

韻如早晨

唔記得加密

勇敢說出我愛妳

講開牛油果大家有冇食過銅鑼灣個間peek-a-poke?
又係牛油果加魚生飯
味道都唔錯，但份量好多，女仔唔好叫晒全飯，可以揀半飯半菜或者全菜

冇
好想食

你咁講好想試
估唔到咁多人都食牛油果
之前好憎

一篇過好似好啲
如果唔係咁多人會好多忽咁

搵日去食啦
不過都多人排

好似早幾年帶起咗個牛油果熱潮之後多咗好多人食

我之前都好憎
但唔知點解食食下就食

仲有好多牛油果周邊

好喔

個公仔好得意

係
之前仲有諗過買牛油果嘅airpods case

咁咪好大舊

要諗下打咩雨酸好長文呀

係好麻煩好呀咋
所以冇買

我都係直接食番牛油果算

白韻如呢

但頭個忽都唔關事
千字文

寫得好有心機

係咪話我長氣

唔係！！
咁有心意點會長氣！

分分鐘仲大舊過部手機

笑死我

點知一打開
屌 個airpods連粒核都未到

因為有時間

點會呢
真係覺得你好有心機寫就真！
我睇到都覺得好感動!
大家一樣係雨萱，但係我都未必寫到你一半既野

咁好大喎

希望佳嬿睇到啦

如果我是黃雨萱
我應該要怎麼做呢

咁多位好耐冇見
自從見好似白韻如畫黃雨萱之後
就迷上咗整無臉畫

大家記唔記得呢幅係邊場

我都好希望佳嬿睇到
就算唔逐個留言睇
都希望佳嬿起碼知道有我哋小嬿子既存在支持

咩意思

去咗邊啊你

啱啱睇到嗰度 覺得好心痛

我畫先
佢畫韻如啊
無臉畫好好玩！
佢地係公園

咁快？

最近先第一次睇想見你
第一集睇咗5分鐘 就決定要追落去
因為真係好好睇
女主角好靚女
我用咗1日時間 追哂成套
想問下 點解老子維會同到王詮勝見面嘅？
姐係同一個時空有2個李子維嘅靈魂？

歡迎加入嬿窩

老子維 vs 李子維靈魂in 王詮勝肉身

一日追晒咁快佳嬿女神好漂亮

答番條問題，同一時空係有2個李子維靈魂同時存在係2010到2017年度

好多assignment

係第八刷嘅第12集

仲未開始金鐘後嘅第一集啊我

歡迎入坑！！！
又多隻小嬿子

好似有個韻如冇睇第十二集？

我

啱啱瞓醒

報復性訓覺？

早晨！！！

你....琴晚究竟幾點先訓

2點幾

算係

診所booking兩點半開始
醫生三點先返
成間診所逼爆人
到底點解要咁做

咁咪好囉
平時都已經咁chur咁辛苦

原來咁多人都眼唔舒服

唔係係我應該打唔到咁多
佩服你

醫生不嬲係咁

冇所謂啦
諗到咩咪打咩囉

我知
所以好想知點解

所以醫療卡要排到31/10

因為佢哋唔憂做掛

第一個post上黎比啲壓力大家

原來係咁！
原來可以同一個時空同時存在2個李子維嘅靈魂

我仲推埋媽咪 男朋友入坑一齊追
我媽睇第一集就喊到豬頭咁
緊住話唔想再睇
不過我睇第一集個陣都喊到豬頭咁

一日睇曬太勁了

⋯我都係

但我家姐入咗坤達坑

你

都係啊

因為真係太好睇
我真係睇咗頭5分鐘 就吸引咗我要睇落去
哩套係我近幾年追得咁落力嘅台劇

佢冇入柯仙坑

食飯先 齋烏冬

睇晒佢啲花絮未

突然諗起一件事
暑假嗰陣好鍾意玩猜猜畫畫
之後有一局係我同我frd同埋其他唔識既user一齊玩
其中有兩個user叫黃雨萱同李子維
之後我地係咁喺chatbox討論劇情 唔知佢地會唔會喺呢個討論區呢

第一集都喊得咁勁，咁之後個d咪仲喊得好慘？

睇哂啦！睇到冇嘢好睇
緊住又重新睇返想見你

繼續荼毒佢

唔好話我知你煮得半個

唔係我

訪問個啲呢
呢到個個都係咁
無限loop

尤其是佢打開車尾箱個到 見到戒指盒個一刻
我真係 即刻爆喊
毛管戙

有無調味

呢度真係...

正如同一時間有兩個雨萱靈魂一樣

又有新朋友

有！！不斷睇
同埋不斷聽佢地啲ost playlist

耶
又多個人中毒了

歡迎入坑
過左咁耐有時都會搵返出嚟睇
又會重刷想見你

第四十頁了 就快要開新post定係已經有

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(37) 及 柯佳嬿窩

有冇睇最後一集既映前映後直播？

真係冇諗過咁好睇
我第一次聽到想見你 哩首歌個陣 就已經好鐘意聽
不停loop
但未睇過套劇
直到最近冇野做 見好似好多人睇咁
先下定決心要睇一集睇下講咩先

鐘意加昆布鰹魚汁

加咗

下套睇必娶啦

係咪好似吉野家既味

有啊！見到佢地有喊 眼濕濕咁

準備1001！